啱啱Quit左莊

因為覺得做唔到上莊要求、無成就感，其他有人走有人留。

是否自己做得廢？

smart choice

過來人？

上莊根本已經係on9既行為

叻仔

依家都覺得後悔，上之前覺得自己嘅唔會同其他人嘅一樣，點知都係開會傾濕碎野浪費哂我啲時間。

你為咩上莊先
friendship? > 直接一班人去玩仲好過做莊務
一班人做有意義嘅事? > 只係上莊要求你做, 而唔係你地自己覺得有意義
上過莊個人會特別D? > 你敢quit莊先特別

利申上過莊已grad
回望返上莊只係浪費時間
最終換到友誼 係因為失去埋呢段友誼 就會一無所獲

你句"做唔到上莊要求"好撚精警

大學最後悔就係上咗莊

過左去就無謂諗返轉頭
人生好多時會後悔
但就算有得你重來
都係會做返同樣選擇

希望會有人脈同資源，搞自己想搞嘅活動，想做好佢貢獻比人。
但係如你所說，只係做上莊要求已經精疲力竭，自己想做嘅事其實唔使上莊都做到。
自己上莊前太樂觀，以為上左莊就會有大把資源、機會同可能性，實際上上莊只係吸取哂我啲時間，完全比唔到任何野我。

關我撚事

上莊只識要求，唔會比實際支援。
而且有部份都無苛求，一切心力皆消磨殆盡。

On9

咩莊

唔係普通hall莊 soc莊，有d特別
只能講支莊無錢好撚窮

在此忠告，上莊前諗清楚支莊比到咩自己，要付出幾多心力同時間處理根本唔係自己想做嘅野，如人際關系，宣傳期，con會，濕9例會....
Overall你會發現唔值